泛民真係幫盡

雄哥 郭家麒

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外